emax shuffle德福站頭阿姐你不如仆街死啦去

睇住我索晒氣跑過黎你揚揚手叫司機開開門比我上埋去都唔得既 係都要我埋返站等下一班車 你無撚病呀我趕時間呀 依家搞到要搭的士晒撚左我廿幾蚊我屌你老母

Shuttle

shuffle

嬲得濟打錯啫明就得啦

點解你會趕時間？

咁都要負評 幫埋你地出聲咋
下一個受呢啲冤屈既可能就係你架咋
唔通又係我行得太前做左連登陳巧文？

下次早少少出門口啦

遲到仲咁惡

穿梭巴士埋站係無固定時間
屌你阿姐走左一班快既可能三分鐘 遲則十五分鐘都可以未有下一班，做個方便都唔得

要巴士上面嘅乘客等你？

做係人情,唔做係道理,唔好咩都好似老奉要岩你心水

穿梭巴士係無固定埋站時間，我未必等到下一班
我鬼知佢幾點黎
如果我去到係無車我會等
但咁樣要我送車尾我條氣就唔撚順囉
仲要打手勢要我等下架好似串鳩我咁
咩服務態度呀依家佢呀

無等啦，睇住最後一個上但未滿不過佢即刻閂門想開車，阻唔住

全世界等你一個呀

咁你唔即刻屌柒佢？上黎啲度屌有撚屎用

又係我錯，好啦是撚旦啦
永遠都係咁，做人真係唔可以太行得前，由呢個post沉啦係咁

司機開左車走左點屌 我the fresh上身去追佢？

*flash

幫樓主籌旗飛的
1. 賓周硬過拖肥

投訴之都

樓豬唔好寫英文啦 寫乜錯乜，今次唔係手快啦?

2. 賓周硬過拖肥

有冇咁嬲連開兩個都錯？

你係行太後先上唔到車